其實政府原本可以好易平息今次風波

- 撤回條例, 誠心道歉
- 警察只用布袋/橡膠槍以下既合理武力驅散

相信做完既話
再出黎示威既人會大大減少，
好似法國黃背心咁，自然會瓦解

其實行會班智囊團點解會步步棋都行錯？

橡膠彈射到人盲，仲用？

由頭錯到落尾 搵唔到原因

想行強勢政府路線 好似2014年打後建制屈曬機 比佢過到關 香港市民真係會知味道

唔好咁，佢應該係受害者

以下 =/= 或以下

6/9 100萬人後話即刻暫緩，未係撤回
都唔會好似今日咁大獲

因為林鄭有高人指點

前幾日先請爛仔打市民
仲想平息風波?
全世界都睇住
邊個收貨

林鄭係港獨之母
收左英國佬錢
btw
屌你地咪燈啦

黑暗兵法

共產黨當香港人係大陸人一樣
以為靠惡就鎮得住 死要面子

因為林鄭好打得，不願接受自己會錯，只係你班刁民唔理解

有人話佢心好雄, 佢任內真係好強勢, 立法會連續DQ 幾個議員,政府任內, 推咩過咩, 呢次逃犯條例佢都覺得推出黎硬過都無問題
佢真係幾離地
佢都唔知香港人個種怨氣, 未出呢條條例時, 都谷到爆爆地, 又無落區睇下咩情況

成班高官，人頭豬腦

成件事做得咁低裝, 唔似係熟悉香港或者有從政經驗既人攪出黎
反而似上面做事方法

今次元朗恐襲，令到更多人知道就算你唔反個政府，你都會有事

同情你俾橡膠彈射親隻眼
大啲寫出嚟啦：
布袋彈/橡膠彈以下

其實入面會唔會有內鬼

69 612 71 同721 每一步都助攻緊示威者
全港we connect

支那政府唔容許低威 明知咁係最快最直接既方法
依然係要硬鬥硬

就係想焦土

事件一直往悲劇發展緊

69 一百萬人上街後嗰篇statement 要同香港市民誓不兩立就知PK

柒婆以為佔中後會淡化件事，建制上位。今次都係事件重演，重點佢夠票就以為贏硬。點知612 tear gas 同子彈出齊， 成件事180度掉轉然後一爆收唔到科...

早知係咁， 69上街後叫停咪好囉， 仲要出statement 話意見接受，態度照舊擺明挑機mode 咁係佢柒

咁佢哋型丫嘛做咩要同我哋d庶民道歉

巴打比黑警射盲左，義士黎架，大家唔好屌

就係太強勢，要咩有咩，目中無人，咁佢梗係覺得唔需要落區

巴打, 不如我地眾籌比你醫番好對眼先

佢發夢盲左姐,唔好亂講野

其實佢唔回應拖到612 都得

獨立委員會呀屌你老母

冇錯，似足cy個套

本來就想激起大家出哂來 再一鋪清袋 捉哂打哂佢
612係咁 71係咁

咁易俾你地搞掂，會影響上面管治

想叫解放軍出黎

即刻 一國一制

用就一定會用嘅佢哋
問題係點用，721目測仲係打頭

好明顯個政府無視香港人，無諗住平息

君堯獻墳

狗頭軍師

其實可能現實係徹底失控

時代唔同
佢地以為班人仲係好似2014/16咁

正路下一期中央會派一個偏右派既特首上任啦
但係今次林鄭爛攤子冇人會執

支持，我地最愛國
立刻取消高官外國護照

而家唔似係無視
直頭似專登做野激你

其實依家咪幾好
佢硬推先咁多人覺醒

因為林鄭捉緊一盤好大既棋

69一百萬人果陣叫停已經冇事 佢覺得自己好打得丫嘛 咪繼續玩囉

其實未選之前都一路傳緊佢個首席智將泰國人想做特首
2022真係要提防呢個人

因為佢無當過你地係人 當你地豬啊港豬

屌你, 你就自然會瓦解
一日唔做晒五大訴求, 一日都唔會散!

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

佢果時扮下野 話暫緩再重新咨詢 再靜靜雞 都可能真係比佢過到關

有葉劉姐姐教佢

而家乜都太遲
點都收唔到科架啦

係
林鄭其實仲想博反彈，佢想有人死

你就真係盲

一子錯，滿盤皆落索

如果6月9日晚班智障團唔出聲明
10-11日肯撤, 就唔會有後面咁多事

不過, 佢哋弱智㗎嘛, 點識呢D呢

其實佢地吾係吾知

因為內部製造敵人，獨裁政權先有辦法繼續運行

if we burn
you burn with us

根本中共落order唔肯跪低，唔係柒婆搞到香港史無前例咁亂邊會企咁硬
想辭職都唔得中共要你繼續做扯線公仔，以為咁易同全球最大黑幫割蓆?

香港人的惡夢其實剛剛開始，因為林鄭背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。

閱

因為港獨之母林鄭要造成港獨既契機

識唔識數學先
>= 唔等於 >

可能777想推港獨呢！佢舊老闆689是港獨之父

中共向來死唔認輸，仲以為自己好撚勁咁款

調轉左啦69 610 612既處事手法係港共經典招數
大陸官員面對大型示威多數先表面笠水再暗渡陳倉
好似廣州推普咁

因為有D人候住林奠個位, 又有主班人投機睇吓 企咩位

其實真係好撚無謂 就算我真係信你條例己經收皮 但偏偏就唔講撤回我真係諗唔撚明 總係要令人扯火

政府根本一開始與民為敵

死唔講撤回囉
傻閪政府

之前話有個咩資優畢業生做軍師........
不如叫個軍師得閒夜晚落一轉深水埗, 睇下D 市民日常生活先啦. 又係離地都無影

幾年黎佔中魚革判刑，DQ，西九割地，故宮博物院，神擋殺神，佛擋殺佛。估計今次都係覺得一眾小民何足懼，點知市民一路積累落黎既憤怒只係壓抑，從來無疏導過加上各種民生問題一次大爆發

返唔到轉頭架喇
佢6月9 就撤咪乜事都冇囉
而家最低消費係雙普選啊

由97回歸開始已經係錯

官警鄉黑個一殺那，徹點同下台都冇用

Pish

根本上 100萬人會次就撤回 之後既野全部唔會發生

宜家 如果只係對上環示威暴力清場都有中間派支持政府維持治安(我不同意呢個做法 做咩野警都要跟警員條例做） 元朗果單除左無人性同做緊警察果邊嘅人 真係好難支持政府 咁落去如果除非示威者果面真係發生大型事件 呢個政府就算比佢過到關 都廢左了 雖然宜家都廢

仲要成堆民生做唔好
係回歸22年積落嘅怨氣大爆發

證明政府無撚腦
係要搞到咁大獲

撤回 <- 呢個字比以下為大

- 自殺死既人
- 衝突中受傷既人
- 所謂國徽
- 香港國際形象
- 受呢件事牽連既市民

呢個女人真係毒中之毒, 成為全世界都識既香港"老大" Carrie Lam

吾你老母

極權政府一旦讓步就會無晒管治威信
好快個政權就會崩潰

無得返轉頭

因為仲潛在左一班極左焦土派都未現身

你估呢班人會做d咩？

唔”分”氣，直到727呢刻仲想覆桌，想逆轉民意

前排同班friend傾開，諗下如果自己係林鄭可以點拆
炒咁一兩件官同成立獨立調查委員會其實係最低成本，唔明點解都唔做
黎到依家呢個位...d timing都好似過晒

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

將共產黨極權打壓果套用喺國際關注，資訊極度流通既香港，成個策略都錯哂

我以為...唉已經答咗

佢宜家都崩左啦

因爲佢哋仲係舊時代 以前冇電話 冇4g, 政府只要控制到報紙 電話 做咩都冇人知 想點玩就點玩 死幾多人都唔知。
但依家個個人都有電話 fb WhatsApp, 佢地控制唔到非報紙電視既輿論。佢哋就比錢三毛搞堆網煤，希望可以用不同手段去應對。
最後， 依家係直播時代，做咩都好，只要1個鐘就會傳通天，政府唔夠時間反應，以前可以靠港人港地個批三毛洗腦，家下連片都冇機會剪。點都控唔住 因為真相通左天。

行會班人收美國錢搞港獨

共產黨不嬲係咁架喎

1.唔會妥協 會失去管治威信
2.中意武力鎮壓 以為人地會驚

係，50萬都要暫緩啦
100萬仲諗住強推

因為成班政府高官，議員都係外國間諜，目的就係搞亂中共。咁諗所有野就解通哂
林奠係英國留低潛伏多年
美國派何妖完成任務就收佢返美國

因為唔肯跪低

69完撤回，聽人做單次移交

已經完，港豬可以繼續搵錢同返大陸玩，大家開心

政府戇鳩，69 個時出個聲名好明顯夠票唔放你班友在眼內。而佢班細既假設跟佢指令，係 612 就一定會強行清場。邊諗到你班友越戰越強，班建制都淆底區選要轉軚。
假設北京一開始無比意見，只能怪林鄭太戇鳩，佢一直認為自己係精英無野解決唔到，你地反對係因為無咁既智慧，解釋都曬氣個種。

魚蛋後香港既社運死曬，建制又話曬事，而且6月前既遊行人數得好少，所以林鄭以為快手快腳過左就得

我諗香港人自己都估唔到今次會進化得咁快同咁堅持

宜家係要做得比5大梗多先平息到 仲要係d港豬覺得個19有善意先有用

6 9果晚唔出新聞稿挑釁市民，兼宣布撤回，根本無612，亦無後續咁多事

一子錯，滿盤皆落索就係形容緊佢e種情況

其實林奠都係同一類

睇下佢鉛水單野已經知

777係想搞台獨先真！！
台獨之母

開始真心懷疑林鄭係港獨焦土派
好似唔知呢個世界 人人有部手機
乜都曝光哂

屌大大聲笑左出黎

係。係政府官員嘅悲劇。

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦
我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命
—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤
警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面
國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

攬炒巴登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府
自發治安戰線:

民間自衛隊公海group

香港防衛隊 正式成立

【HKSDF】香港自衛隊

民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[置頂] 724 725 三罷交癱
大group:

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

TG香港本土化

香港話
tg://setlanguage?lang=hongkonger
Channel list

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

年年考第一的人接受唔到自已考第二，之後跳樓死左。此post 已完

因為佢地覺得咁做會失威 無面囉

根本要香港人聽聽話話就唔難
你硬係要搞咁多野出黎

係 但係佢依家仲要出動埋黑幫打人

中共下緊一盤很大的棋

關69撚事咩
612丫

唔好提水啦

同意, 仲有坦白講唔係所有人要求都一樣
有人堅持五項訴求, 有人只要求其中幾項
你做一兩項已經可以減低到反對聲音
呢樣係反對派最唔想見到既事情, 會大幅減低遊行人數, 中間偏黃果班會覺得"算啦, 政府都低左頭"
可惜條7婆只愛面子
有人話佢無政治智慧, 實際上佢係無做人既智慧

部分內容值得參考。

因為林鄭覺得自己冇錯
初心不變

你估佢身邊班人on9既咩, 呢d佢一早知, 只係唔做

洗濕左個頭

要面要到離撚曬地

同習維尼一樣 又要低智商

歸根究底 係69前暫緩
即使只係暫援 一早滅火
個效果會完全唔同
根本唔會有今日五大訴求
一開頭企到咁硬 諗住夠票過硬
去到612先縮已經遲左
真係每一步都行遲左同慢左幾拍
事實係行會入邊淨係得一種聲音既惡果黎

智囊團?
全部智障GA wo
真係聰明個d響私人市場幫公司賺大錢啦
仲要對住個有病ge女人為乜?

講緊如果

你柒咗唔願面對，同柒婆有乜分別

起碼講句sor, 自隊半打膠啦

閱讀理解0分?

因為柒婆剛復自用，死唔肯跪。
再加上如果一縮，以後啲人就知打就work咁佢就萬劫不復。

不過咁仲好。將抗議變到一周一行。香港人抗爭恆常化。以後港共再敢亂黎佢大撚鑊。

總括發生左咁多，都係一個好嘅方向黎。

我又覺得咁簡單既道理佢點會唔明
一係中國背後操控，可以大條道理廢一個兩制，佢唔想都要跟
一係佢係內鬼玩焦土

香港民主之母，迅速令人民覺醒

5大訢求呢???

一百萬人遊行後宣布the bill is dead
件事已經完左

早D俾港人適應大陸管制手法，尼D叫適應期...

越黎越懷疑林鄭有更大理念
有乜理由樣樣野都錯得咁完美

氣數已盡

衰柒婆 自己懶巴閉 好打得呀那

其實佢依家唔讓都係冇威信

管治威信
成日覺得退一步
人地會進十步
撚有人咁得閒咩

林鄭可以影響埋台灣 佢行到呢步 背後個個人一定好勁

真係睇住台灣 english 會選唔到 變選到 仲要係極短時間幫人地翻身 呢點都夠歷史性

逼到解放軍入城

200萬人遊行689肯定會縮，你睇佢處理奶粉水貨嗰啲已經知，呢劑好明顯係777個人問題

所以最佳拆彈時機已過。

老老實實一百萬人遊行完過兩日都夠膽二讀。一個要閪到咩程度嘅女人先會咁做？

好彩612有各位衝，先令香港人明白原來打佢老母臭先有用。和理非成效見仁見智。

其實政府應該行雨革路線，路任佔，二讀開會第二度開。佔路哩個好毒，大部分民生只受到少部分影響，跟本談不上俾壓力政府，但示威者又以為咁係做到野但實際上冇進展，結果等到運動分化左，清場時完全冇反抗。

林鄭應該冇得返轉頭，撤回應該中共唔俾講，獨立調查委員會，班狗會好似當年圍廉署咁大9林鄭，請遲下台同任滿下台一樣都一定俾中共清算，不過仲衰過煲呔，外國會制裁埋一份，咁不如做耐啲睇下有乜轉機。

9up加馬後砲

最錯係69之後份聲明

盲架你

因為這就是共產黨
死不認錯, 槍口一致向外, 散播仇恨號召群眾鬥群眾
人治社會管治法治社會既必然產物

因為林鄭之前 好多野都夾硬通過到，點知呢次玩大左，佢以為又可以夾硬ok 件事

因為行會名義上為香港政府負責
實際係幫緊兩邊中共權鬥
香港愈亂，愈易拉習大大落馬
所以佢地點會唔知 會搞成咁？
香港亂但唔會滅，因為中共兩邊派別嘅人都有好多資產喺香港，香港一完
佢地鬥生鬥死會變到無晒意義

政府之前次次都過到關，立法會任玩，
吳亮星都得，點解今次唔得，
跟住就出撚事

比過好多次機會佢回頭

69
612
616

3次都唔肯回頭，無得救

69暫緩咗仲邊有612
其實之後政府仲有好多機會止蝕
但居然揀繼續死撐

家下有d香港人開始會同你玩魚蛋論

今次大家都吸收教訓唔佔路，所以佢亦無得坃呢招。

因為佢地唔止奶共，而且個個係深藍思想

因為林鄭係外國勢力 港英餘孽

點解？
因為林鄭個班所謂團隊離地唔止三十幾樓，係離到六七十樓
佢地根本完全唔知個大局形勢，完全唔會落去睇下發生咩事，一味只諗住拖，拖得耐就會解決到問題
就算依家要佢道歉佢都心不甘，情不願架
呢種咁嘅人做一區之首真係痴撚線

冇獨立調查委員會點都唔收貨！

612見包圍金鐘時，梁君彥如果一早宣布唔開會，應該都冇人會衝擊
呢個應該係最後機會有得掹

撤回下台都平息唔到民怨民憤啦而家

林鄭任內最大成就

台灣已經永遠冇收回
除左大陸傻左武統
WW3

識唔識字？

Push

香港人最撚現實
食好住好真係得撚閒同你搞革命咩
政府請問邊個迫到我地入絕路？

因為共產黨思維就係咁，啲人想嘅就係唔俾你

即係無諗住要平息
就係要越搞越亂

其實不嬲都強 如果order係中央落黎 你反對佢揾路推到 民生個啲先你反對咁就算囉

嘩 勁到

太過自負，錯估形勢。
以為夾硬就得，港豬不懂反抗。

係，一次得，兩次得。
喂屌你老母廿年喇。佛都有火啦。
當你個政權過分到將一班人迫到絕望嘅時候，佢哋就會反擊。
因為無希望嘅人，無嘢會驚。

其實講真 我都幾驚佢今日無啦啦撤回 道歉
然後下埋台 咁我就最驚
不過多得港共政府我地嘅運動先得以延續

講原本就大把嘢講啦
原本一國兩制都無問題tim

因為諗住強力鎮壓

你班港就收皮家嘛

屌你老味今次咁硬淨

1）鬼叫佢同香港人鬥硬頸咩，撒就撒啦，暫咩緩丫

2）佢仲要衰護短，警察明顯濫暴，死都唔開獨立調查

3）本身樣衰，行出嚟講句早晨都串柒柒咁，相由心生，冇計

奶共同深藍一件事，危機處理又另一件。
以前識得撤回再斬件上，今次唔知痴左邊條線係要夾硬黎

其實中國人依家自我澎漲到自爆
佢睇佢d代表果個都自大到痴線
咁都係好事黎

從來，令到社會亂既只有當權者，唔係反抗者。 社會要反思既係，點解會有咁大反抗。 點解你地會指責一啲被壓迫既人，而唔去指責壓迫人既政權？咁樣係講唔過去。——梁天琦（2016）

你仲對呢班人智商有期望？

就好似垃圾廢老咁...每日周圍都只係一堆廢老...睇既都係廢老維穩片,成日同你講乜都唔好做信共匪...香港自然會好!
林鄭既情形應該都差唔多...

我只係諗住會有正常人智商

其實行會班智囊團點解會步步棋都行錯？

因為班友自以為是 剩係識圍爐打飛機

8達通都唔識用，佢會知手機可以做直播?

陳自私

因為班高官根本無腦
或者睇林奠唔順眼，想佢快d死

行會班老野邊有心做，每步都錯，真的想林鄭快D死。

你唔好話，我覺可能真係唔知

因為佢係極權政府理撚得你死

林鄭真係乜都攞第一架
第一個特首可以有200萬人反佢
第一個特首要order開36槍清場
第一個特首令6個巴絲打自殺

根本係港英餘孽

數學定義以下同以上好似係含本數
e.g 10以上係包含10
好似off咗topic

巴打同我唸嘅野好似，明明政府滿足2/3個訴求，遊行人數自然大減

但政府高層/警察喺呢個時候偏偏自爆，送彈藥比我地。

由上一任開始，到DQ，行到呢一步已經係時間問題

送中 其實 就類似 入村燒村拆人墳咁

迫港豬保家衛國 仲要一路唔讓步

好多人信上面唔知唔關事架 仲要係大學生

到底係自爆定故意撥火，好難分辨

葉劉姐姐想妹妹死

我喺一隻60後嘅豬。

我以前衹對錢有興趣。但喺我在6月份有唔同的想法。

睇吓嗰條港珠澳大橋，大陸D車唔可以太多嚟香港同澳門，因為香港澳放唔入咁多車，而香港嘅車又唔可以隨便入大陸，咁點解要香港人俾錢起呢條橋？

睇吓嗰高鐡站，有邊個大陸嘅高鐡站喺放在市中心？廣州上海都唔喺。咁樣點解要放個高鐡站在尖沙咀填海區？

睇吓個乜春明日大嶼，祇要走上大刀屻或鷄公嶺，你就會睇到元朗、錦田、八鄕一帶啲地都無充分利用。點解政府要用大舊錢同大陸買海沙倒入咸水海，我情願政府用呢D錢同新界鄕紳買地好過，順便攬掂丁權問題。

香港從來就不唔喺低稅嘅地方。我哋俾嘅冇形稅就喺樓價。我比今日D後生仔好彩。讀完書可以向上游，成家立業，在80年代末樓價高仍然可以俾得起。但依家一切已經改變。

高地價帶來高政府盈余和儲備。如果可以好好利用，我冇話講！

但喺，政府唔喺咁做！每日150個單程証加上優才再加上中資機構駐港滿七年人仕，一年香港會多最少4至5萬友。10年就四五十萬人。要整幾多個明日大嶼先至夠？

買海沙會同大陸買，填海就一定俾大陸去攬因為南海做島後嘅設備擺，做出嚟嘅新地就用嚟應付新增人口。新增人口就喺嗰四五十萬人加上大灣區的流動人口。

香港已經唔喺我年輕時候嘅香港。我唔想有咁長命到2047，我亦無兒無女。睇見今日年輕的抗爭者，我覺得對唔住佢地。

利申：我不是新界原居民，我和我的關連人仕亦冇持有任何直接或間接的新界土地權益。

都無用,而家已經指向中聯辦同成個警隊

唔用你都盲左

不理性對待反抗係極權政府必有元素，如果佢地係有能力去疏導對抗力量，佢地就會變得開明啦。

如果69嗰日就話壽終正寢 咪唔會發生咁多事

自信太高

其實唔係好識分 以上/以下，幾時先係包括"或"o既意思。 有時唔寫或，但又會包括或。

依家已經發酵到唔係特首一個有問題
係成個政府都好大問題
明張目膽勾結黑幫勢力
上至中共都係積極打黑啦(中國只容得下共產黨一個黑幫)
除左答應幾樣訴求平息民憤之外
已經冇哂手牌打
中共出下文話仲有解放軍可以入城穩維
根本可以當佢係ON9仔
中共係呢場運動根本冇落過場玩
依家玩到最後
突然彈出話自己手揸pair 煙
邊個驚
你都冇份玩
以為洗橫手塞兩張煙比林鄭就反到盤
落場=焦土
只有中央/港共輸
台灣可以宣佈一國兩制已無效

多簡單姐。
示威者覺得今次退無可退，再唔變就收皮。
政府一樣覺得，今次就咁退，變相鼓勵武力對政府有用，一樣退無可退，共產黨式管治就係咁on9

成千個好評？？？
獨立委員會都無

諗住數夠票就過
之前咩DQ一地兩檢都照過無事
以為香港人惡唔出樣

曲線解放香港 港獨英雄

第一個特首公然准許黑社會打市民

剩係呢兩樣野你會散?

我就唔會

被檢控既義士呢?
警察濫權呢?
警黑合作呢?

d人成日話年青人搞亂香港，
但睇返政府話事果班又好， 地鐵話事果班又好， 就知道邊個年齡層先係搞亂香港。

因為某勢力特色
唔認錯
強硬資態
想我哋平民死心

咁佢69份聲明，係林奠死亡既主因

想贏就學吓人地點做！

我真係唔明林鄭有咩好撐
國際環境亦急劇改變
唔係話個個睇錢份上買共匪怕
佢諗住習匪可以保佢永世平安？

無普選？

屌，棍棍仆頭好合理？你番歸做「冷氣軍師」啦

你係咪中咗子彈

真 一早做左仲邊有咁多港豬覺醒

最撚on9就係有部份人都未遊行完/散 就宣佈繼續二讀 串撚過閪

林奠發小姐脾氣，要同香港人攬炒

因為佢地無睇進擊的巨人 佢地剩係係圍牆內自我陶醉～

我同朋友討論過兩種唔同說法

1. 林奠想玉石俱焚，玩爛香港... 由送中條例到黑黑合作浮面，係佢意料之內。唔係點會咁高調比你影到咁多相... 至於玩殘香港既理由我都唔多講....

2. 林奠係中共棄將，亦都推論到講出老解有幾on9.... 佢根本比中共揸春袋... 所以講撤回都咁難開口

至於佢擺埋一哥同家超上枱係想有人同佢share風險。佢行錯最大一步棋係估唔到今次連登化鍵盤為實際行動同埋泛民不割席，自然動員到更多人。係呢個劣勢，中共要林奠自己食返，所以先出埋啲低莊招數。

不過唔理邊種説法 我地既目標都係一樣

最錯係9/6步棋
十一點民陣遊行完仲有少量示威者留係立法會等政府回應
柒婆出篇咁既稿12號照常二讀
我覺得係想引個堆留守示威者衝
佢盤算係呢到少數人好易控制
又可以譴責衝擊暴力
等其他人割蓆
但係見到係灣仔圍住示威者當戰俘個幕激嬲左好多人

到12號已經無得返轉頭

update(25/7 09:56)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

(721)(21:59)警方驅天橋上無預警下向人群開槍(獨立媒體)

(721)【關鍵片段．還原7.21上環清場】留意第43秒(有線)

林鄭都無計 1個月前佢可能仲可以退一步海闊天空 依家中共唔會放過佢 實要佢執手尾

自己人嚟 咪篤灰

> 以上
< 以下
>= 或以上
<= 或以下

晚晚響港督府向英國匯報，匯報結尾係God Save the Queen

其實我覺得，依家角力既對像，真係變左中共，而唔係林鄭啦。
中共都會死攬黑警

示威者惡到變左鱷魚
林鄭做錯一步比示威者咬住唔放
想用其他方式打壓到示威者放手
點知其他方式都比示威者咬住
越來越多痛腳

假定一隻鱷魚咬住你的腳，如果你用手去試圖掙脫你的腳，鱷魚便會同時咬住你的腳與手。你愈掙扎，就被咬住得越多。所以，萬一鱷魚咬住你的腳，你唯一的機會就是犧牲一隻腳。

所以林鄭係唔識止蝕

或者
佢先焦土之母

因為從來唔係向香港人問責

罰你讀多次香港歷史

佢得番黑警維護政權，好可悲

我尊重勇武人仕。但要贏都要將自身傷害䀆量降低。睇吓人地點玩！

女人處事態度唔同男人， 女人為啖氣可以唔理任何野，當女人認為自己正確係唔會聽其他人講野

跟過女人上司 或者 試過同女朋友/老婆講道理既人應該好了解

焦土之母

推

因為中聯辦背晒書
冇得退
所以我成日話，老共係好撚蠢

中共内部權鬥？

貪勝不知輸
之前打橫行制止唔到佢
縱到個膽大哂

有咩唔識分 有寫就包冇寫就唔包 搞錯係寫個個既問題

名為智囊團既飯桶黎 上頭無落order 個豬腦handle唔到

日常生活基本上已經都撈亂哂泥用
包等於的情況多
除非真係玩logic

要同佢立個像, 長跪係政總公民廣場以作警世

成個政權衰太有自信

暫緩都ok啦

真港獨之母

最撚錯係69話612會照開
完犬當你103萬人冇撚到
612又暴力清場
由一大訴求搞到而家咁多訴求係林奠自己攞撚嚟衰

仲有，一洗幾年來香港人嘅犬儒心理
講真萬億大嶼我真係打定輸數，兩個月都冇就反到行雙普選，錯到痴撚線。

大家都唔好以為咁大個組織唔會犯愚蠢嘅錯，北洋艦隊都係廿年島由屌打日本海軍到輸到仆街

一句停一停，諗一諗已經完啦件事

台獨o者
中共應該冇機會和平收會台灣架喇

總之大家明樓主想講咩就得了

撤回=中共say no
武力鎮壓=港府錯估形勢

中共而家輸咗成個台灣
香港未贏亦都好難贏

死要面搞到佢地咁

以下都唔識，返去讀毅進啦

100萬人上街->撤回條例, 誠心道歉->完

膠人

所以女人做上司嘅人真係好撚慘。

俾女人做高層絕對係災難

淋病仲唔係港獨之母 用心良苦呀佢

次次都話中共權鬥架喇
我只知個權係人民度

行會就係最大的亂港勢力

因為政治背後好黑暗 好多利益衝突

戇撚鳩

笑死

警棍都足以打到頭破血流，徒手亦可360扭手碗，挖眼，圍毆。根本是狗的問題

你毅進制？

佢地睇少左香港人
事實係我地都無諗過香港人今次咁西利

蠢囉

暗黑兵法

唔係錯，係要迫習總出兵，迫習總犯錯。香港係中共極高層權鬥戰場。 送中過就附合中共利益，唔過搞到咁，可以利用呢次呢打習總。所以成日話習維尼唔批出老解，主動同老美外交官話唔會出老解。中聯辦成抽反習共狗， g20 果時因為好緊要，習維尼 mon 住香港，所以香港果時相對平靜，一過左，咪一次又一次更強硬，宜家支共國防出曬聲啦，元朗同國徽好明顯係老共搞出黎，如果元朗我地入去屠村，咁真係中曬計，迫到習出兵。

君子報仇，十年未晚。元朗 o 的仆街慢慢搞啦。
各巴打，集中返撤回同獨立調查先係首要。

最悲劇係溫水煮蛙

想考第一，成為第一個出解放軍嘅特首

文盲？

真係未見過香港人咁團結

想出老解反 cup ，佢條臭西好撚要面。

仇恨大於一切。

女人嬲=毀天滅地

10「或」以上架，無「或」係唔包

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門
。

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

做單次移交林鄭先真係玩完
立法初心完全俾人知係乘機立法
香港人未必繼續犬儒但一定唔會依家咁連公務員都割蓆

港共都正在壽終正寢啦
撤回唔撤回都冇所謂
調查就一定要夾佢過嫁喇

六九當晚由硬推轉講撤回已經無曬人啦

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

我真係估唔到佢會一錯再錯再錯再錯再錯再錯再錯再錯....

其實入得去做政府高層班人係咪無腦？

一開始就應該撤回

連驅散群眾都唔洗

政府真係冇腦

今次 連自己人都反佢 民賤聯 11月區選都死撚硬(請參考當年23年立法) 今次出撚埋黑社會 連深藍都開始動搖 先搶區會 拎返曬資源先 邊撚個夠彊dq就圍鳩個選舉主任辨事處

正中焦土派

女人可以完全做到對人不對事，只要佢睇唔順眼既人，做所有野都係錯。相反，如果佢鐘意既人，就算點錯都會無事。

女人天性就係用個人感情為先既思考模式做野

因為中共唔比佢讓步

剛復自用
一步錯
步步錯

agger.
但係最撚攞命係你話佢唔主觀唔理性果陣，佢覺得你針對佢，會屌埋你。

去到今日，見到成個香港腐化曬，根本冇人再信中共、港共。 大家都心知只有港獨先有出路，但冇信心做到什至講都唔夠膽講，所以諗移民。

黎緊應該推個新既特首出黎，清算老黑、7婆、差佬，又扮玩番一國兩際幾年平息下風波，之後再變番極權政府又黎過，無限loop

台獨之母

所以西片世界未日既主因，通常有2成係細路，7成係女人做成

七百人坐三丶五丶七年，全部DQ，隨時白衫，行非生路，你估真的會完。

如果𠳔放人加獨查。

否則，做少D衰嘢喺收唔到貨，亦收唔到科。

政府點可以見到一百萬上街就屈服，一於趁你地遊行未完就出定新聞稿向你地班香港人示威

面子問題

支共傳統手法

以局部不穩換取整體維穩 再加以打壓

統戰常見嘅暗黑兵法嚟

認同，誠心道歉徹回條例
唔好郁下就武力清場
Btw你知我知、全世界都知
佢就偏唔跪低，攞嚟賤

【石永泰專訪 10分鐘版】
「要譴責暴力很容易，機械人都可以譴責暴力...但譴責之餘要想一條出路。」

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會。他在專訪中認為，與其互批「廢青」、「黑警」，不如由獨立調查委員會作個了斷，化解怨憤。他又反駁了坊間反對獨立調查的理據。

且用10分鐘，聽聽石永泰怎麼說。

明明石永泰都提哂水，你7月之前都係可以輕鬆解決而家真係點收科

果堆人本身離地到仆街，根本比唔到啲咩好主意柒婆
你睇葉瘰個嘴臉，時時刻刻都想柒婆中伏咁

721先勁。搵黑社會全面助攻。

淋國徽對班真愛國愛黨人士係極其反感。而且有部份和理非係大中華膠嚟。佢見到呢啲行為，都一樣會好反感。

點知，一單元朗事件。Spin咗落警黑合作。仲要俾人問「國徽重要定人命重要」。呢個問題徹底想國徽呢啲咁「神聖」嘅形象完完全全破滅咗。

呢步棋真係行得好絕

焦土之母唔係浪得虛名

因為有姐姐

無佢 香港人會唔識反cup

行會立場就等如元朗牛屎佬立場
而且由柒婆好勝姓格唔認衰
到後來老共高調介入更唔可以示弱跪低
我覺得最重點係支那面子問題演變到咁

以下

純粹係主事官員搬大陸套維穩手段過黎，但呢度全世界都睇到實，d陰招全部失效先咁柒

人地想愈亂愈好呢？

無腦架佢地
推送中咁多人反 都要推埋啲咩監控柱 社會評級on99

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

到底係邊位高人喺背後指點

一定要成立獨立調查委員會

聿共無法干預既雙普選呀

係唔適當時候，做唔適當嘅野。

一早講一句撤回
邊會搞到咁多野

直程每次叫糊都倒轉出沖，仲要出10番

而家咁睇香港政府同埋中聯辦越嚟越似想香港收皮， 台灣因此永遠不能和平統一， 沒有香港金融中心嘅地位， 中美貿易戰中共幾乎一定輸到底褲都冇埋， 習近平嘅地位就會危危乎， 有乜嘢人會希望呢啲事情發生？ 真係好想知道。

bc Carrie fucking Lam is a loser who cannot lead

唔怕神一樣的隊手, 但怕豬一樣的隊友.

咁如果遇上豬一樣的對手呢?

又有冇聽過炒股名句: 師奶溝貨, 越溝越淡
串D師奶股災大跌市時, 越跌就追貨, 唔適止蝕, 最後輸到做雞跳樓都唔掂.

咁而家港共同西環不斷犯錯, 好似要keep住件事不斷惡化, 想故意打輸咁, 不就是同一回事嗎?

所以我哋要多謝豬隊長777, connect全港全世界!

你問下中聯辦點解要落呢個指示 香港政府同黑警都只係傀儡

班智障只係睇TVB, 活在誇誇群內。

依家已經騎虎難下，個鑊大到一定要佢下台，再成立調查委員會先可以平息。

佢用黑社會打人其實好狗，依家黑社會要拉要告，勇武果班一樣要拉要告。你想特赦？係咪要特赦黑社會？

仲有全面調查喇 唔好話針對警察

要拉哂監獄都無位放

彪析

而家講緊中文

唔駛，其實第一次一百萬人出，佢好似依家咁用暫緩都應該無事

佢連謝都唔做，唔探跳樓輕生人既家屬
shame

我都好想知咩高人點佢

個雪球愈滾愈大
依家已經一發不可收拾

同感 完全好似唔了解香港咁

法國至少24人被橡膠彈射到盲，黃背心逐漸瓦解。

撒左
第時23條一推d人反
就有左人反佢要撒既先例
23就站唔穩

因為林鄭覺得就算點 香港人都吹佢唔漲
就算佢死都唔撤 不停升級政府嘅行動
我地不停遊行 不停示威 都無損佢絲毫
佢根本無撚驚過 什至覺得拖得越耐 我地戰鬥力越低
越少人會遊行示威因為攰
就可以當無咗件事

見政府已經越來越唔著重自己形象
不停做啲on9嘢又驚黑合作
就知道到目前為止 佢地除咗心理上有壓力例如訓唔著教之外
其實實際上都無威脅到佢地
唔好話咩引起國際間回響
其家國家根本無做過嘢 畢竟都仲要睇習近平頭
所以要革命成功 應該諗清楚方向

智囊團全部都係智將

仲唔明，林奠係自己友

死要面 完

成件事搞到咁大, 講到尾就係面子
咩管治威信執法力度咪即係面子
根本道理連小朋友的邏輯都明白
政府的思維, 每一個決定, 包括成條逃犯條例
除左香港政府自己無一個人明白
而家你支槍隊住我暈精, 我叫你放低槍, 你話你可以保證唔開槍但唔會放低
咁你唔開槍仲隊住我做乜鳩呀? 你誠信一早破產喇on9

早早有大把下台階畀妳妳唔肯「紆尊降貴」同「平民賤民」妥協
道個歉都道到咬牙切齒, 就知妳只有下台或者吊頸先會有轉機
呢個就係離地政府的管治威信

一係林鄭好撚蠢 自以為咩政策佢都推得到 推唔到又死要面

一係佢存心搞事 想全民衝突 到事就請示中央 搵老解出黎 順手接管港地 實現2047

仲有咩可能 歡迎討論

五大訴求 基本盤
清算死黑警 元朗單嘢唔係警黑合作邊撚個信
今日都做到咁，以後佢搶埋我間屋都得啦

實情係佢都無想解決問題
由你成班人亂 亂到中央忍唔到

江湖之所以險惡。。。

愈搞愈大

有股勢力想香港亂
你估港英班餘孽諗唔到？
佢地無得控制呀

由頭到尾唔只撤回 獨立調查 問責呀唔該
皇帝呀依加，香港我地㗎仆佢個街打唔好呢份工就走啦

我都理解唔到點解佢地可以不斷行錯步 一個正常 稍為對件事好返小小既決定都冇做過 讀咁多書 咁多智囊團 有冇可能搞到咁

又或者佢地其實下緊一盤好大既旗

班所謂高官真係冇撚腦 只係想同大眾市民作對
而家2019啦 唔係1969 政府做咩講咩唔單只我地本地市民知 國際都知 做得好睇少少俾國際唔得嘅 係要柒出國際

咪佢自己囉
You can’t beat them, join them
港英轉會港共

其實香港人俾左好多次機會佢
69 佢講暫緩我相信好多香港人會收貨...但要612之後先講
616之後講撤回相信又係會好多人收貨...又唔做
圍警總之後如果佢話成立獨立調查又係好多人會收貨...又唔做
71之後又係咩都唔講
到左屯門尖沙咀遊行之後發覺D火越燒越旺就不情不願咁講咩"壽終正寢"
點知講完無人理鳩佢
之後個D處理手法唔洗講啦...越黎越垃圾同廢
所以佢有今時今日真係自己攞黎

好冇腦既人

要有或先包架
10以上係唔包10
但會包10.000001
所以橡膠彈以下係唔包橡膠彈

呢個真，以香港人多一事不如少一事嘅性格，佢69講暫緩一定呃到大部份人。

真。用低好多武力去驅散，成件事觀感已經得體好多
每次都好似7.1 升旗前咁，擺警力係度震懾而唔做主動，真係要主動驅散之前都講哂條例懶係依法處理咁，已經得體到冇咩位入啦

「但我不會告訴你是誰」

最簡單
中共派人出黎扮同林鄭開會
要求撤回
然後撒回
中共贏晒
香港人繼續被溫水煮蛙

第一個人令香港被制裁

69縮既話, 第2345訴求就已經唔存在

得佢一個叫首席智將姐

佢會咁做 一早就無人反佢啦

林鄭太要臉呢個係佢人生最大缺點
急功近利 辛辛苦苦捱左幾十年坐上呢個位
不上三年就推出明日大愚 逃犯條例
呢啲根本唔係急切必需
因為佢想快啲做到好成績俾雜種睇
結果睇成咁
其實佢只要612/616之後宣佈成立獨立調查委員會追究612 610濫權嘅警察同撤回逃犯條例
打後嘅事可以避免到

我都幾肯定佢比人威脅緊 可能2個仔做緊肉參

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

行會嗰班係智障團 而唔係智囊團

一日未有真普選都唔會平息

睇番澳門正苦點處理離保法

每一步都行撚錯 其實幾勁

愈黎愈似暗黑兵法

威權管治嘛 國大過人

其實我都唔明
講句sorry就解決到問題
佢就特登係要搞對抗

我有職業病
我會覺得係小朋友行為
老師話唔準做 唔好咁做
佢就特登要做
搞搞震 引人注意

因為死不悔改 就是賤

催淚都過份啦 打頭又過份 圍毆又過份

嫌香港唔夠亂 唔係幫中國做野既

係真，政府同警察既每一個既行動同決定都係令氣氛升溫，好on9，今日既局面係佢地一手做成

唔係威脅都係迫啦 總之佢依家退就無可能 中共迫住佢向前行 我諗佢一開始無諗過推呢條例會咁大resistance呱 可能計錯數

當年國教咁都縮左啦
柒婆係惡過689好多

曾鈺成：蠢人永遠做蠢事

處事手法都肉酸好多

對比10年前既23條
宜家政府就諗住試下強硬執法試水溫 方便第日共產黨提早接管香港

反正中國宜家都經濟起飛曬 佢驚你個香港仔影響中國經濟咩
點知佢低估我地香港人既反抗力
咁就政府閣下自理啦

其實就算過左 無執行力或者監管 條例都係得個殼
咁樣偷偷地過反彈實好大

因為林奠自視過高

真 出橋嗰個炒撚左佢啦
最好笑係成日有啲五毛/真心On9係咁吹到政府幾高章幾多陰謀幾多佈局

但次次啲橋都係收皮比人踢爆/有反效果 更加激起民怨

可能係幫江派借香港問題拉習維尼下馬

催淚彈胡椒都唔應該用
要人散就回應訴求

乜撚野黎

因為社會變到咁佢地仲接受到
未逼到佢地跪低

講真佢一早做官做到離哂地 以為佔中失敗左之後d人會任人魚肉

到魚革 梁天琦咁多票都未醒

想喺香港實行威權政府, 但香港人唔係支那人

仲有釋放義士呀

由提出修訂逃犯條例開始冇試過行啱一步棋
某程度上都算係一種才能嚟

政府入面掌權嘅似乎無乜正常智商嘅人

一個西方政府常理解釋唔到，每一步都係錯
但係如果你當係共狗政府做依一連串既反應同行為同取態，你就會覺得合理
專政怕你一次爭取成功，下一次就爭取更高層次既野

佢on9

如果有下次，佢哋就會進步啦

因為佢地冇心平息

佢地都估唔到香港人對政治嘅冷感消失哂
以為唔阻人返工就冇人理

而家仲做到嗎？

唔單止 係公關做錯晒 甚至放棄做公關

係要衝出嚟柒

我哋都係
今次輸以後佢想點就點
真係唔係你死就我亡

其實示威者 即是我地呢邊 已經係退無可退 身上背負左四 五條人命 一縮 政府就秋後算帳 其實依家都算緊 所以唯有我地不分化 不割蓆 先可以繼續玩落去

因為特首好打得嘛，別人都讓她伐咯

最怕佢地係咁做

平息唔到連登仔但會平息左好多中佬

焦點要放番响政改呀

真普選 先係解藥

《Proposal》把握時機！助攻攬炒，直取終極訴求！

佢地根本想打柒人
對佢地嚟講冇錯到，根本就係諗住打撚到你班仆街驚，好似64咁，咁就幾代人只信中共邪教，去到自由世界都要歌頌共匪

但好彩香港仲有國際地位，對支那嚟講仲有利用價值，所以先唔出真槍同坦克

endgame 係真嘅，因為香港嘅值價未必會長久，當失去香港嘅利用價值係中國接受範圍內時，就會真係開真槍
如果失敗後任何事之後就係更加難反抗

其實依家 香港人都好犀利 以及過左g20 後會降溫 點知越戰越勇，依家全世界既鏡頭仲mon 住香港

佢錯在以為自己真係好打得
以為香港人真係全部都係港豬

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

班智囊既思考方向係舐共，重來唔係民生果方，咁梗係錯撚晒啦

諗左陣

第二點不同意
班狗其實只要每次用柔性既方式處理
例如佢地要散步任由佢地散
班狗唔理佢地，唔清場唔用暴力，只做交通疏導
大家搞到冇癮自然會散

有人暴力相向就立即公正執法

咁樣班狗唔會落得現正咁既處境

當然毅進仔由生只懂蝦蝦霸霸
叫佢地唔打人咪即係叫佢地斬左對手

今時今日
香港除咗攪革命無第二條路行架喇

㩒錯正評

玩大咗點收科

真正完美風暴

女人做老細成日都會有呢類問題， 明明好少事， 但在個人情感影響下就搞到好大件事

食撚屎啦

if we burn, you burn with us!

無，跟本佢已經將個小問題推到去唔係佢死就我地亡先解決到既大問題

八達通唔識用會明民生？

屌你老味係咪唔識中文?

其實唔關行會同柒婆事，習大大唔放，邊個夠膽放？
所以重點唔係要人下台，下左都冇用，新上台果個一樣都係習大大條狗

本來可以慢慢侵蝕香港，過多十年，正式廢關都無人出聲，on9 777 攪到民意覺醒，係支共立場真係千古罪人

除左無腦，我諗唔到其他解釋

其實侵侵無吹水，依家得習總可以解決香港既困局

一係就比777好似懂伯咁是但作個原因落台
一係就等事件再嚴重落去，到出人命就玩實彈再攬抄

今日星期4喇，星期6好可能就會出人命.....淨返兩日比佢

2年前買廁紙單野，就睇到佢戰鬥力有19幾萬咁高。

唔洗咁多嘢, 交31006人出黎受法律制裁 加落實執行基本法, 不該出現的西邊人不再說三道四干預香港事務. 咁咪天下太平囉~!

6月9個statement錯得太緊要
不過奇怪既係612又選擇back down
其實佢一直強硬既話會合理啲

習種登基
林鄭無能
天命所歸
暴政必亡

佢唔平息風波
因為佢行緊共產式極權

露曬底
比大家睇曬佢背後有幾醜

69果晚行完十一點幾聽到個聲明
嬲到仆街
你當人死㗎？

一個字

面

因為政府要既係白色恐怖
並非民主

呢條仆街好撚陰濕

無錯 所以我地今次一定要堅持
如果唔係政府就知企硬就會贏

政府用嗰班係稚郎臀

612 如果唔停，應該真係要出解放軍殺曬所有人

721老黑恐襲
黑警肯做野開埋真槍驅散班老黑既話
贏到民意之餘仲可以呃下市民等大眾覺得612唔算過份武力
可惜我地既敵人實在太弱

巴打講得好

真 就算69話暫緩我諗都唔會變到依家呢個局 點知照讀 幾撚型啊

豬閪真係有樣睇
6月10號宣佈暫緩 最多你反口重推我地再出過
就唔會有612警暴
唔會有義士比人拉
唔會有之後匪夷所思嘅事
唔會將你自己豬閪個政權越揭越腐敗
宜家我地無嘢輸 輸嘅都係你咋豬閪林鄭

仲有八達通

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

依家撤回都無用
因為我地要
光復香港 時代革命

希望可以星火燎原

支有維尼，港有林奠
無咁巧合
一切都係天意

777後面班智將，個個都係各懷鬼胎，為自己利益而唔係為人民既，個個都想推777去死再坐佢個位。

跟本就係典型中共（或其他獨裁國家）內鬥玩法，呢個亦係點解世上無獨裁國家可以長久存在既原因。

依家新解讀，左係反對，右係建制

高人=連登仔

因為行會成員既作用變左做刷特首鞋。所以田大少先出聲屌張宇人唔經大腦盲撐

有103萬人遊行就應該徹回啦

徹咗就冇612，亦會有之後嘅示威

因為唔係智囊團，係智障團

啱啊見DQ議員咁輕鬆 之後以為612好似雨革咁打你班友一大獲就會自己崩解

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

因為真係蠢唔係扮

亡羊補牢都唔識
更加可以睇得出個管治班底能力有限

我覺得
起碼要釋放義士先
就係因為政府漠視
先用衝擊去反映民意, 政府做錯政策
成件事因政府而起
點解要拉人? 仲未計有犧牲者

我識啲高官仔女，佢話林鄭做野係咁樣 唔會認錯 佢暫緩已經覺得自己好無面
你要條八婆出嚟誠心道歉幾本上無可能

以為硬推你地都唔敢反抗丫嘛

其實做到咁上下高官, 我覺得要讀下基本程度嘅歷史COURSE

一個大話需要千千萬萬個大話去掩蓋之道理

我覺得佢哋係打算激到我地頂唔住，變真暴徒時，就話:"哪，都話左係暴徒架啦，所以我地一直以黎用武力清場係合理"

咁好死提大家唔好犯法
肯定係放多次兩班人打鬥
執番正上星期日個劇本

[url]網址[/url]

sorry 師兄，按錯負皮

就算佢合理清場 示威仍會繼續 無意思喎

因為佢地打從心底覺得自己先係老闆 想點就點 如果有半點謙卑之心知道人民先係佢地老闆既 一早就唔會搞成咁

呢個真係要光復

因為係智障團
Btw 唔蠢唔做得高官係定律

69撤回 = 之後既事都唔會發生
自己倒自己米

入黎推推

仲運作緊喎人地
根本無人care你地搞乜

佢推到d咩出黎？

認為獨立委員會勝於一切
有有獨立委員會，隨時連連暴動定性都倒翻埋

智慧燈柱一路整緊

用錯去掩蓋錯，步步錯
但你改過我會原諒你架！

取消暴動定性釋放所有示威者追究黑警濫權

呢幾年社會太平靜 啲政策話過就過
政府以為就算有怨氣都會好快過 但呢幾年唔係冇怨氣 只係社會大眾啞忍
所以政府由一開始就錯判形勢

689時期已經扮到一個開明樣出黎
講野又唔會語帶諷刺屌示威者
但字裡行間依然唔會接受意見
完成係另一個老鼠曾仲要後生少少

一早接納域外法權閉門處理或者一次性移交, 依家就可以推國歌法同明日大愚, 但因為老母一心要送中搞到呢家社會要求埋雙普選同查官警黑勾結, 仲要助攻埋對岸蔡英文連任. 依家西九沉沒, 仲點樣推明日大愚呀抵撚死

我都覺得班正苦高官蠢得誇張，甚至好唔合常理
如果有日佢話佢其實係政府既鬼
其實係想幫手connect香港人
我真係會信

因為雜種要面